城大民主牆及民主女神被毀事件

唔好咁， 今日人地死咗阿爺，傷心得濟先搵嘢發洩，我地淨係搵佢名同student id no.然後去信城大要求開除佢學籍算喇，唔好去咁盡

成班淨係識影 到底影乜鳩 得一個男仔出手阻止...香港人